有冇人覺得Illenium 嘅歌好聽過 Alan walker

如題

1

2

3

4

5

唔知點解我illenium d remix會好快聽厭alan walker反而唔會

個人喜好啦平時做gym聽illenium 好有motivation

終於有人講illenium
佢首tour intro 將五首歌mix埋一齊真心好撚正
Most underrated producer ever

Afterlife 真係好正，最近成日聽beautiful creatures

推

佢同said the sky 首where’d u go 都好好聽
其實成個album 都好聽

冇錯真係冇一首係唔好聽

睇邊首歌

現場睇就見真章
Alan Walker live差過 Illenium幾條街

利申: 兩個都睇過

Illenium 幾多歲?
Alan Walker 1997 出世, 依家先得20歲

有幸睇過illenium live 真係幾正
afterlife聽所以住喊

illenium首Reverie勁好聽